希望林鄭同葉劉可以將民望低歸咎於性別歧視重男輕女

幫我地香港女性爭取一個性別公平既社會

香港社會風氣普遍歧視女性致民望低落

支那狗唔好幫佢搵借口啦
廢就係廢